共產黨：習近平流氓式疫苗外交命名爲「雲外交」

王毅：只有仍有國家有疫情 國際團結抗疫就不應停止

國務委員兼外長王毅表示，中國已經有效控制疫情，但仍有不少國家仍在與病毒奮勇抗爭，指只有仍有一個國家有疫情，國際社會團結抗疫的努力就不應停止，只要仍有一個人感染病毒，都有責任伸出援手， 團結就是力量，堅持就是勝利，曙光已在前頭，中國願意繼續與各國團結合作，為人類徹底戰勝作出不懈努力。

王毅指出，中國外交過去一年對世界盡責，指國家主席習近平以「雲外交」方式，與各國領導人共商合作，展現大國領袖情懷，為世界社會團結抗疫指明方向、注入動力。

王毅又指，中國堅定捍衛國家利益，反對世上的霸權霸凌，堅決頂回對中國內政的無理干涉。

原文網址：

Cloud 外交

王伯講得好

世界各地民主國家應致力捍衛國家利益，反對共產支蟈的霸權霸凌，堅決頂回支蟈對各民主國家內政的無理干涉

百度云？

云定雲 ?

云 = 人做乜佢做乜

意思係一頭霧水

支那正式侵略世界

魂外交

應該用支那潮語嘅解法
即係睇人做當自己做
套原文就係其他國家外交>自己望住佢外交>當自己做左外交